answer: [0 0 1]
out: [ 0.64921125  0.68960652  0.61188747]
error: 1.04766373233
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64777235  0.68793855  0.61084898]
error: 1.04430697151
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64765604  0.68753546  0.61053993]
error: 1.04384249536
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64729736  0.68717096  0.61033183]
error: 1.04303907444
answer: [0 0 1]
out: [ 0.6491841   0.6894651   0.61177683]
error: 1.0475193576
answer: [0 0 1]
out: [ 0.65089026  0.69226822  0.61366062]
error: 1.05215152721
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64810429  0.6881614   0.6109261 ]
error: 1.04498378549
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64885809  0.68918558  0.61162785]
error: 1.04682650266
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64622804  0.68584088  0.60948033]
error: 1.04049399769
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64782314  0.68779231  0.61075132]
error: 1.04424761538
answer: [0 0 1]
out: [ 0.6501826   0.69099247  0.61280633]
error: 1.05012694516
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64846206  0.68860865  0.61124945]
error: 1.04581189774
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64730326  0.6871082   0.61030597]
error: 1.04298062135
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64574562  0.68481685  0.60877634]
error: 1.03901748161
answer: [0 0 1]
out: [ 0.65121442  0.69237631  0.61369037]
error: 1.05270031575
answer: [0 0 1]
out: [ 0.65196207  0.6936454   0.61453801]
error: 1.05477943554
answer: [0 0 1]
out: [ 0.65075299  0.69193335  0.61339794]
error: 1.05171235976
answer: [0 0 1]
out: [ 0.6493995   0.69003131  0.61216883]
error: 1.04827593452
answer: [0 0 1]
out: [ 0.65108677  0.69258092  0.61389393]
error: 1.05266020727
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64995692  0.69065186  0.61255481]
error: 1.04955777363
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64976655  0.69065897  0.6126397 ]
error: 1.04925439643
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64996669  0.69088815  0.61272498]
error: 1.04976507404
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64809891  0.6876956   0.61055568]
error: 1.04462431752
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64954226  0.69078251  0.61272033]
error: 1.04907117769
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64860515  0.68890533  0.61147472]
error: 1.04623109077
answer: [0 0 1]
out: [ 0.6481179   0.68849851  0.61123907]
error: 1.04522206839
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64928751  0.6901379   0.61226644]
error: 1.04820190203
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64946     0.69002346  0.61217758]
error: 1.04833689568
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64923831  0.68974725  0.61199757]
error: 1.04780753417
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64781892  0.68785352  0.61077732]
error: 1.04430612099
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64784938  0.68800102  0.61089164]
error: 1.04445953627
answer: [0 0 1]
out: [ 0.65004145  0.69129197  0.61304286]
error: 1.05017430464
answer: [0 0 1]
out: [ 0.6502772   0.69064834  0.61251836]
error: 1.04999759055
answer: [0 0 1]
out: [ 0.65107184  0.69199853  0.61341837]
error: 1.05220186609
answer: [0 0 1]
out: [ 0.6480363   0.68825036  0.61104904]
error: 1.04492245143
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64832094  0.68849357  0.61116993]
error: 1.04553225726
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64996797  0.69078062  0.61267436]
error: 1.04965738779
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64877522  0.68869551  0.61126486]
error: 1.04632578807
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64640893  0.68595988  0.60953269]
error: 1.04085018354
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64907264  0.68951633  0.6118504 ]
error: 1.04738817227
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64914672  0.68961236  0.61187719]
error: 1.0475959896
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64513521  0.68514465  0.60911219]
error: 1.03841591585
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64688635  0.68642185  0.60980254]
error: 1.04189097354
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64982697  0.69113744  0.61291983]
error: 1.04977711085
answer: [0 0 1]
out: [ 0.65028262  0.69140713  0.6130989 ]
error: 1.05060376233
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64774181  0.6880405   0.61090934]
error: 1.04436071843
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64981807  0.6903304   0.61234964]
error: 1.04909238928
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64746246  0.68727928  0.61037842]
error: 1.04336542731
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64999564  0.69068743  0.61259855]
error: 1.0496233458
answer: [0 0 1]
out: [ 0.64861881  0.68889406  0.61143915]
error: 1.04626092608
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65407501  0.70011316  0.61943725]
error: 0.90144873115
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65354786  0.69915838  0.6187366 ]
error: 0.900465467085
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65402802  0.70019569  0.61951345]
error: 0.901432191771
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65089012  0.69518193  0.6159995 ]
error: 0.896027384792
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65330317  0.69900907  0.61867101]
error: 0.900154385865
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65203154  0.69667113  0.61702341]
error: 0.897871422342
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65367159  0.69943582  0.61893577]
error: 0.900706868648
answer: [0 1 0]
out: [ 0.64912045  0.69201554  0.61377793]
error: 0.892935141721
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65329351  0.69876541  0.61849701]
error: 0.900073244392
answer: [0 1 0]
out: [ 0.6510891   0.69525117  0.61598876]
error: 0.8962310281
answer: [0 1 0]
out: [ 0.64866572  0.69178225  0.61368842]
error: 0.89237887764
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65270713  0.69776555  0.6177423 ]
error: 0.898977797848
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65112321  0.695293    0.61610892]
error: 0.896397995366
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65284604  0.69808612  0.61801832]
error: 0.899306589854
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65175839  0.69596715  0.61645167]
error: 0.897237622343
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65365007  0.69931465  0.61885439]
error: 0.900650849932
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65239088  0.69729901  0.61743353]
error: 0.898465919458
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65152257  0.69554801  0.61623772]
error: 0.896921603841
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65226457  0.69767455  0.61777456]
error: 0.898495156319
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65101279  0.69496767  0.61583544]
error: 0.89611566769
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65337877  0.69915656  0.61874198]
error: 0.900252229324
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65244986  0.69725599  0.61739732]
error: 0.898524209414
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65283068  0.69846299  0.61833059]
error: 0.899445182812
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65249471  0.69738789  0.6175459 ]
error: 0.898686384156
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65300285  0.69818986  0.61806866]
error: 0.899510958229
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65345507  0.69902548  0.61865636]
error: 0.900324881907
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65356036  0.69942914  0.61898707]
error: 0.900628980607
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65396175  0.70029499  0.61959212]
error: 0.901383461809
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65279492  0.69804534  0.61797073]
error: 0.899205646015
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65103916  0.69473354  0.61563644]
error: 0.896047831068
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65065861  0.69448916  0.61550799]
error: 0.89554358753
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65046153  0.69405822  0.61521034]
error: 0.895184335284
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65174802  0.69606722  0.61657157]
error: 0.897311114671
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65283648  0.69845961  0.61831885]
error: 0.899440272049
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65211648  0.69685105  0.61711785]
error: 0.897989624511
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65340737  0.69884908  0.61849396]
error: 0.900167845278
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65380263  0.6997326   0.61916892]
error: 0.900988542277
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65223874  0.69735562  0.61754545]
error: 0.898371368221
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65202726  0.69642881  0.61680282]
error: 0.897740732644
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65118162  0.69546294  0.61617297]
error: 0.896449461221
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65130098  0.69554435  0.61625769]
error: 0.896659747026
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65292821  0.69813655  0.61803774]
error: 0.899407430755
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65164681  0.6960043   0.61654595]
error: 0.897185850067
answer: [0 1 0]
out: [ 0.64914703  0.69214328  0.61387772]
error: 0.893013475079
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65167428  0.6961129   0.61662041]
error: 0.897247475536
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65206246  0.69641116  0.61680357]
error: 0.897798287536
answer: [0 1 0]
out: [ 0.6520734   0.69660129  0.6169416 ]
error: 0.89786743674
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65276052  0.69777088  0.61777224]
error: 0.899081283209
answer: [0 1 0]
out: [ 0.64976162  0.69291191  0.61434391]
error: 0.893911698147
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65192204  0.69641106  0.61681095]
error: 0.89762434077
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65466932  0.70216923  0.62095944]
error: 0.997885526398
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65293578  0.69888325  0.61860362]
error: 0.991561800926
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65477352  0.70226666  0.62105702]
error: 0.998071603326
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65368357  0.70004085  0.61945024]
error: 0.993710848801
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65435199  0.70151104  0.62049887]
error: 0.996609136815
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65520642  0.70326058  0.62181638]
error: 1.00011366509
answer: [1 0 0]
out: [ 0.6509434   0.69564437  0.61630794]
error: 0.985597076802
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65468045  0.70203332  0.6209226 ]
error: 0.997641250387
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65377617  0.70048876  0.61981452]
error: 0.994725486053
answer: [1 0 0]
out: [ 0.6554751   0.70365795  0.62204561]
error: 1.00077265399
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65422223  0.70088934  0.62000191]
error: 0.995210505287
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65365262  0.70013186  0.61950874]
error: 0.993932195238
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65447915  0.70162981  0.62057258]
error: 0.996779377815
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65268343  0.69868354  0.61846585]
error: 0.991287497899
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65355889  0.70027462  0.61956808]
error: 0.994270596836
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65441839  0.70150165  0.62044825]
error: 0.996487241323
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65394869  0.70043766  0.61972074]
error: 0.994418211771
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65572801  0.70408746  0.62238311]
error: 1.00162309747
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65521525  0.70362517  0.62211597]
error: 1.00099319159
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65211979  0.6975407   0.6177173 ]
error: 0.989158331118
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65487372  0.70244269  0.62115774]
error: 0.998374816325
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65286183  0.69874712  0.61847904]
error: 0.99126876758
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65510278  0.70311254  0.62172727]
error: 0.999866130772
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65336444  0.69948151  0.61902258]
error: 0.992619540181
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65463552  0.70179563  0.62068336]
error: 0.997041576766
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65476138  0.70197477  0.62084382]
error: 0.99740533352
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65332845  0.69933553  0.61890353]
error: 0.992292935464
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65342923  0.69939667  0.61893706]
error: 0.992350078475
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65398337  0.70085545  0.62003115]
error: 0.99536449389
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65443886  0.70128988  0.62035719]
error: 0.996063046283
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65474468  0.70223521  0.62106279]
error: 0.998054519057
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65569678  0.70387389  0.6222152 ]
error: 1.0011349086
answer: [1 0 0]
out: [ 0.6540736   0.70108841  0.6201955 ]
error: 0.995832485108
answer: [1 0 0]
out: [ 0.6531797   0.69889302  0.61862156]
error: 0.991428405466
answer: [1 0 0]
out: [ 0.6527278   0.6982775   0.61824515]
error: 0.990416516594
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65534671  0.70357276  0.6220197 ]
error: 1.00070902886
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65460339  0.70185505  0.62070581]
error: 0.997175024556
answer: [1 0 0]
out: [ 0.6539351   0.70035115  0.61965075]
error: 0.994219701721
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65329789  0.69914998  0.61875406]
error: 0.991869637025
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65461649  0.70181822  0.62069792]
error: 0.997104490025
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65471649  0.70223806  0.62100597]
error: 0.998007407014
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65472692  0.70210998  0.62089054]
error: 0.997676983772
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65293578  0.69888325  0.61860362]
error: 0.991561800926
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65482544  0.70238163  0.62112263]
error: 0.998278756484
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65493246  0.70262789  0.62128222]
error: 0.998749164936
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65451087  0.70177247  0.62065445]
error: 0.997059287902
answer: [1 0 0]
out: [ 0.6532969   0.69959708  0.61912311]
error: 0.992952543012
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65408143  0.70076822  0.61993438]
error: 0.995054388398
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65441022  0.70138694  0.62035613]
error: 0.996217665328
answer: [1 0 0]
out: [ 0.65324804  0.69912107  0.61875281]
error: 0.991862235205
Po uczeniu: 
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02728421  0.10432756  0.90134135]
error: 0.0213621970709
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02774389  0.1077194   0.89789247]
error: 0.0227991399331
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02757368  0.10511829  0.90055486]
error: 0.021699498818
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02797208  0.10983353  0.89573405]
error: 0.023717229985
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02726852  0.10407031  0.90160455]
error: 0.021255865296
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02720553  0.10569202  0.89993249]
error: 0.0219244495211
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02757515  0.10588794  0.89976574]
error: 0.0220195521644
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02744408  0.10590749  0.89973151]
error: 0.0220233444271
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02823755  0.11076502  0.89479641]
error: 0.0241340454552
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02771443  0.10778426  0.89782181]
error: 0.0228259207797
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02714964  0.10414585  0.90151573]
error: 0.0212826116244
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02764472  0.10792413  0.89767345]
error: 0.0228825714819
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02775251  0.10712412  0.89850501]
error: 0.0225470124726
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02780699  0.10381721  0.90190883]
error: 0.0211731187678
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02695502  0.1027827   0.90289622]
error: 0.0207200002448
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02692459  0.10320139  0.9024663 ]
error: 0.0208882830012
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02705266  0.10326693  0.90241098]
error: 0.0209195212115
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02730268  0.1046989   0.90096257]
error: 0.0215157084656
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02714759  0.10531007  0.90031885]
error: 0.0217635340817
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02720377  0.10435961  0.90130264]
error: 0.0213721407299
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02748188  0.10805135  0.89752578]
error: 0.0229313130021
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02727396  0.10513484  0.90051292]
error: 0.0216948840837
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02732315  0.10235048  0.90337224]
error: 0.0205590984589
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02804243  0.1146768   0.89073369]
error: 0.025876273808
answer: [0 0 1]
out: [ 0.028307    0.11740009  0.88793286]
error: 0.0271431114972
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02803439  0.11248932  0.89299501]
error: 0.0248898428818
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02765911  0.10917886  0.89638223]
error: 0.0234216928609
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02730371  0.10507303  0.90057681]
error: 0.0216708048647
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02730218  0.10461415  0.90104812]
error: 0.0214810051723
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02794926  0.11072996  0.89480633]
error: 0.0241079924439
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02802617  0.11182971  0.89367681]
error: 0.0245959721929
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02735695  0.10635581  0.89926305]
error: 0.0222078946548
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02705899  0.10322132  0.90245663]
error: 0.020901538655
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02697528  0.10297814  0.90269873]
error: 0.0207997002016
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02777319  0.10873303  0.89685055]
error: 0.0232340300676
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02738944  0.10393242  0.90175571]
error: 0.0212040702676
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02713696  0.10353042  0.9021458 ]
error: 0.0210304063381
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02728842  0.103825    0.90185718]
error: 0.0211563007411
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02793702  0.10710025  0.89854846]
error: 0.022543355354
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02740317  0.10574165  0.89989819]
error: 0.0219526016792
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02729035  0.10401857  0.90166054]
error: 0.0212352751184
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02933387  0.1221874   0.8830579 ]
error: 0.0294656934216
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02773378  0.10553463  0.9001418 ]
error: 0.0218783813476
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02768687  0.11009504  0.89544043]
error: 0.0238201844702
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02765621  0.110945    0.89455704]
error: 0.0241918764127
answer: [0 0 1]
out: [ 0.0278665   0.10901233  0.89657252]
error: 0.0233574719359
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02723323  0.10476842  0.90088427]
error: 0.0215419986484
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02771451  0.10666843  0.89897331]
error: 0.0223526392238
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02717582  0.10421575  0.90144646]
error: 0.0213122481366
answer: [0 0 1]
out: [ 0.02743746  0.10530863  0.90034664]
error: 0.0217735140251
answer: [0 1 0]
out: [ 0.11658685  0.80578661  0.09342902]
error: 0.0600403143741
answer: [0 1 0]
out: [ 0.2349508   0.67977989  0.06358451]
error: 0.161785784502
answer: [0 1 0]
out: [ 0.32969339  0.59580845  0.05062686]
error: 0.274631622373
answer: [0 1 0]
out: [ 0.64772212  0.3404774   0.02731238]
error: 0.855259967176
answer: [0 1 0]
out: [ 0.4679022   0.48183345  0.03850559]
error: 0.488911718202
answer: [0 1 0]
out: [ 0.76922768  0.24449498  0.02030788]
error: 1.16291145963
answer: [0 1 0]
out: [ 0.58277426  0.39156813  0.03085458]
error: 0.710767191262
answer: [0 1 0]
out: [ 0.12695232  0.77817331  0.09688318]
error: 0.0747103205858
answer: [0 1 0]
out: [ 0.19027046  0.72490805  0.07177381]
error: 0.117029909692
answer: [0 1 0]
out: [ 0.65160806  0.33537913  0.02727235]
error: 0.867057746257
answer: [0 1 0]
out: [ 0.302028    0.61394724  0.05582354]
error: 0.243373911876
answer: [0 1 0]
out: [ 0.36147563  0.5657444   0.04797115]
error: 0.321543789831
answer: [0 1 0]
out: [ 0.14018651  0.77731845  0.08583525]
error: 0.0766070226253
answer: [0 1 0]
out: [ 0.74385976  0.26550598  0.0216417 ]
error: 1.09327716481
answer: [0 1 0]
out: [ 0.10156554  0.81181017  0.10678955]
error: 0.0571349762283
answer: [0 1 0]
out: [ 0.10861188  0.81422808  0.09750086]
error: 0.0558141640324
answer: [0 1 0]
out: [ 0.85409992  0.17162885  0.01541931]
error: 1.41592320162
answer: [0 1 0]
out: [ 0.13950682  0.77657255  0.08647329]
error: 0.0768596086128
answer: [0 1 0]
out: [ 0.84219603  0.18281636  0.01609465]
error: 1.37734229106
answer: [0 1 0]
out: [ 0.18678058  0.72504642  0.0739321 ]
error: 0.115952412217
answer: [0 1 0]
out: [ 0.91218548  0.11658341  0.0115859 ]
error: 1.61264145563
answer: [0 1 0]
out: [ 0.11906251  0.799498    0.09415805]
error: 0.0632426711003
answer: [0 1 0]
out: [ 0.89715944  0.13175242  0.01261791]
error: 1.55890813245
answer: [0 1 0]
out: [ 0.60416797  0.37550739  0.02957554]
error: 0.755884669855
answer: [0 1 0]
out: [ 0.12976366  0.78903988  0.08905662]
error: 0.0692738611106
answer: [0 1 0]
out: [ 0.13110617  0.78791015  0.08833762]
error: 0.0699744678494
answer: [0 1 0]
out: [ 0.3530046   0.57601184  0.04822893]
error: 0.306704240698
answer: [0 1 0]
out: [ 0.8211347   0.20132438  0.01724603]
error: 1.31244236951
answer: [0 1 0]
out: [ 0.7040978   0.29696764  0.02388861]
error: 0.990578879904
answer: [0 1 0]
out: [ 0.08186757  0.83494027  0.12107531]
error: 0.0486062437611
answer: [0 1 0]
out: [ 0.19514264  0.71600745  0.07232132]
error: 0.123962788757
answer: [0 1 0]
out: [ 0.12580123  0.78957393  0.0927987 ]
error: 0.0687166818743
answer: [0 1 0]
out: [ 0.13333813  0.78198682  0.08918527]
error: 0.0732628160427
answer: [0 1 0]
out: [ 0.92970039  0.09845759  0.01028295]
error: 1.67722725803
answer: [0 1 0]
out: [ 0.89271623  0.13564883  0.01298453]
error: 1.54421381048
answer: [0 1 0]
out: [ 0.52681692  0.43375349  0.03457369]
error: 0.599366520744
answer: [0 1 0]
out: [ 0.26889472  0.649208    0.0581786 ]
error: 0.198744145102
answer: [0 1 0]
out: [ 0.46210674  0.48655654  0.03902269]
error: 0.478689599088
answer: [0 1 0]
out: [ 0.28522186  0.63023546  0.05699218]
error: 0.221325428354
answer: [0 1 0]
out: [ 0.52830715  0.43225289  0.03474016]
error: 0.602652104491
answer: [0 1 0]
out: [ 0.79901549  0.21967917  0.01867646]
error: 1.24767515648
answer: [0 1 0]
out: [ 0.58332209  0.39122169  0.03085992]
error: 0.711828026759
answer: [0 1 0]
out: [ 0.18950943  0.72295583  0.07299135]
error: 0.117995032723
answer: [0 1 0]
out: [ 0.12258852  0.78537823  0.09789529]
error: 0.0706739380726
answer: [0 1 0]
out: [ 0.57602645  0.39579102  0.03153753]
error: 0.697869584168
answer: [0 1 0]
out: [ 0.2381001   0.67464685  0.06373381]
error: 0.166608331754
answer: [0 1 0]
out: [ 0.36773585  0.56053046  0.04742032]
error: 0.330611819016
answer: [0 1 0]
out: [ 0.17662676  0.73753494  0.07538286]
error: 0.105767497656
answer: [0 1 0]
out: [ 0.08113617  0.8125828   0.1364064 ]
error: 0.0603149901968
answer: [0 1 0]
out: [ 0.3111501   0.60852573  0.05355158]
error: 0.252934255115
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93664828  0.09092709  0.00969908]
error: 0.0123752477091
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93550197  0.09217694  0.00982908]
error: 0.0127531952929
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93500657  0.09272606  0.00982433]
error: 0.0129187851171
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93525015  0.09245939  0.00982391]
error: 0.0128377909579
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93638347  0.09121767  0.00972362]
error: 0.0124622762366
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93625014  0.0913624   0.0097167 ]
error: 0.0125055471892
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93536316  0.09228509  0.00991722]
error: 0.0127928106732
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93526624  0.09244428  0.00980091]
error: 0.0128324614103
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93580846  0.09185384  0.00977552]
error: 0.0126532430235
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93590982  0.09173183  0.00974429]
error: 0.0126172301133
answer: [1 0 0]
out: [ 0.91851603  0.11021056  0.01109771]
error: 0.0189091630826
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93358057  0.09427802  0.00996101]
error: 0.0133991072566
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93299145  0.09491648  0.0099913 ]
error: 0.0135991112974
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93617797  0.09144382  0.0097852 ]
error: 0.0125309731083
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93656044  0.09102128  0.00973656]
error: 0.0124042530709
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93476326  0.09297369  0.00985684]
error: 0.0129970972221
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93191619  0.09608139  0.01008282]
error: 0.0139687028798
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93550496  0.09217793  0.00977067]
error: 0.0127518468727
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93660597  0.09097144  0.00968898]
error: 0.0123884828617
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93108529  0.09698956  0.0101928 ]
error: 0.0142601051331
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93513908  0.09257606  0.00981504]
error: 0.0128736008197
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93540068  0.09227051  0.00984526]
error: 0.0127838496308
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93630683  0.09130052  0.00971259]
error: 0.0124869398928
answer: [1 0 0]
out: [ 0.91823386  0.11051862  0.01113742]
error: 0.0190241095056
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93446927  0.09330591  0.00987086]
error: 0.0130977031564
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93016751  0.09797813  0.01020098]
error: 0.0145803520039
answer: [1 0 0]
out: [ 0.91059297  0.11830245  0.01169131]
error: 0.0221257722081
answer: [1 0 0]
out: [ 0.91772023  0.11100381  0.01117712]
error: 0.0192167343532
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93619512  0.09142556  0.00974604]
error: 0.0125246818976
answer: [1 0 0]
out: [ 0.9151072   0.11380697  0.01132417]
error: 0.0202870496679
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93427707  0.09352649  0.00987997]
error: 0.0131643215542
answer: [1 0 0]
out: [ 0.92257376  0.10605216  0.01076334]
error: 0.0173577313804
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93636018  0.09124458  0.00973226]
error: 0.0124703173734
answer: [1 0 0]
out: [ 0.90607984  0.12290892  0.01199694]
error: 0.0240715252499
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93475068  0.09301359  0.00987804]
error: 0.0130065763574
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93475232  0.09300444  0.00983665]
error: 0.0130038457604
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93625645  0.09134879  0.00973267]
error: 0.0125025659699
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93231078  0.09565061  0.01005253]
error: 0.0138319234273
answer: [1 0 0]
out: [ 0.9149188   0.11385178  0.01138771]
error: 0.020330718685
answer: [1 0 0]
out: [ 0.92761645  0.10069403  0.01040611]
error: 0.0154869533235
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93593479  0.09170515  0.00975574]
error: 0.0126093604675
answer: [1 0 0]
out: [ 0.92152683  0.1071      0.01086683]
error: 0.0177465370206
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93550197  0.09217694  0.00982908]
error: 0.0127531952929
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93616084  0.0914593   0.00973334]
error: 0.0125349789274
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93616143  0.09145553  0.00973422]
error: 0.0125342314448
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93209148  0.09587946  0.01006617]
error: 0.0139057654452
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93121128  0.09683876  0.01015908]
error: 0.0142128398734
answer: [1 0 0]
out: [ 0.92876279  0.09945738  0.01033053]
error: 0.0150732310154
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93561908  0.09203751  0.00978832]
error: 0.0127116168425
answer: [1 0 0]
out: [ 0.93217207  0.09577616  0.01008478]
error: 0.0138754042289
